各位手足覺得如果整返個代表今次抗爭嘅革命旗幟諗唔諗得過？

識舉一定係舉五星紅旗，我是護旗手，屌你，出返去啦暴徒。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

麻煩大家幫推，正評負評也好，大家唔好投定就走，一齊商量。

龍獅旗

我係熱狗 我係青山城邦 我係分化撚 我係鬼 我係五毛 我係popo

正面係香港旗唔要5粒星，改紫色底
背面係頭爆骨折盲眼甩皮甩骨既黑警

或者血洋紫荊

或者背面係頭爆骨折盲眼甩皮甩骨既示威者，訓到成堆屍，然後上面企住林鄭，林鄭隔離有兩個打鬥姿勢同舉槍，總之威風凜凜既警察
三個臉帶邪笑

個人覺得黑警濫權圖像化唔太適合做旗幟logo，始終唔可以代表成場革命。一切都係源自於送中。樓上有血洋紫荊反而唔錯，簡單又代表到香港。我知係好耐之前已經有，但好似一直無大量生產/遊行唔常見。同埋睇下大家會唔會再有其他idea。

跪求各位手足拋靈感
跪求PS AI Graphic design 大神

我諗單面比較好，雙面會多咗焦點分薄focus。多謝巴打

點解舉外國旗 = 歸功外國？

謬誤。

鐵血十八星？

咁清又可唔可以解釋舉外國旗有咩意義？